laptop 加ram 有無得溝?

我有部MSI 想加ram, 佢行16GB DDR4 2400MHZ 最多32GB
想加多條16GB

但係出面買大部份都係2666mhz, 想問兩溝有無問題? (或者溝條8GB ram)

google 完啲答案都係50/50, 有啲話laptop bios 唔比, 有啲又話會自動underclock, 求解

自動降頻
NEXT

搵條小部分ram咪得，下一題。

照去馬

Lenovo 2133MHz mix 2666MHz 都冇問題